如果周星馳瓜左, 連登風向係點?

星爺係政協委員, 共產黨員, 奶左好多年共

連登係
熱烈地彈琴

定

星爺不要走

3. 封鎖

仆街啲講句..
睇佢近年既作品..
其實都當佢瓜L左..

同政治立場無關係

連登仔連陳奕迅都戒唔到
講經咩 何況周星馳

只要係自己鍾意嘅 藍到紅都無問題

你條五毛全家死剩你一個
幾時死

自從轉左搞地產都已經回哂塘
依家仲要奶埋共

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

到佢死左個陣已經冇左連登啦